\chapter{TINJAUAN PUSTAKA}
	Bab ini berisi penjelasan teori-teori yang berkaitan dengan pengimplementasian perangkat lunak.
	Penjelasan ini bertujuan untuk memberikan gambaran secara umum terhadap \textit{routing protocol}, alat, serta definisi yang digunakan dalam pembuatan Tugas Akhir.
	\input{chapters/tinjauan_pustaka/vanet}
	\input{chapters/tinjauan_pustaka/aodv}
	\input{chapters/tinjauan_pustaka/aodv-pnt}
	\input{chapters/tinjauan_pustaka/sumo}
	\input{chapters/tinjauan_pustaka/osm}
	\input{chapters/tinjauan_pustaka/josm}
	\input{chapters/tinjauan_pustaka/awk}
	\input{chapters/tinjauan_pustaka/ns2}
